屌你老母，Openrice賣中國製酸奶廣告

好得人驚，有冇三聚氰氨，有冇變壞
Comment冇人屌，個個都係tag friend再狗衝去食

Sor, 係中国先啱

香港人on9都無計

雲南係大理國
唔係中国

咁呢個世界無蚛蝈啦

咪撚用個app囉柒頭 免費畀你用連賣下廣告都唔撚得 洗唔洗搞個投票睇下啲用戶想睇咩廣告先吖戇鳩